是月五毛風向:預約被捕 送頭

一有活動就會出依啲字 認同請讚好

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!

普通和理非驚閪咩

勇武小心d就真既

佢地洗到話一行出街=被捕

串下佢地
無帶腦出街=自殺

送頭呢個字一見到就知一係五毛，一係迷x黨